\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Distance \& Temps}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\partie{Distance !}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Léo parcourt }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{dix kilomètres.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La formule pour calculer la distance est :}\onslide<1->{\app}
\begin{equation*}
\onslide<4->{d = \onslide<5->{v \times t}} \onslide<3->{\text{\ana \réa \com}}
\end{equation*}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous utilisons notre nouvelle formule :}
\begin{equation*}
\onslide<3->{d = v \times t}\onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<5->{\left\{
\begin{aligned}
v &= \onslide<6->{5} \onslide<7->{\;\unit{km/h}} \\
t &= \onslide<8->{2} \onslide<9->{\;\unit{h}}
\end{aligned}
\right.} \onslide<4->{\text{\ana}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<11->{d = \onslide<12->{5} \times \onslide<13->{2}} \onslide<10->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<15->{d = \onslide<16->{10} \onslide<17->{\;\unit{km}}} \onslide<14->{\text{\com}}
\end{equation*}
\onslide<19->{Nous retrouvons bien notre résultat intuitif !}\onslide<18->{\val}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{equation*}
\onslide<2->{d = \onslide<3->{v \times t}} \onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<4->{\left\{
\begin{aligned}
v &= \onslide<5->{5 \;\unit{km/h}} \\
t &= \onslide<6->{48 \;\unit{min}} \onslide<7->{=} \onslide<8->{0,8 \;\unit{h}}
\end{aligned}
\right.} \onslide<1->{\text{\ana}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<9->{d = \onslide<10->{5 \times 0,8}} \onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<11->{d = \onslide<12->{4} \onslide<13->{\;\unit{km}}} \onslide<1->{\text{\com}}
\end{equation*}
\onslide<14->{Ce résultat est cohérent !}\onslide<1->{\val}
\end{question}
%
%
\partie{Temps !}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Léo va marcher pendant }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{trois heures.} \onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La formule pour calculer le temps est :}\onslide<1->{\app}
\begin{equation*}
\onslide<4->{t = \onslide<5->{\frac{d}{v}}} \onslide<3->{\text{\ana \réa \com}}
\end{equation*}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous utilisons notre nouvelle formule :}
\begin{equation*}
\onslide<3->{t = \frac{d}{v}} \onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<5->{\left\{
\begin{aligned}
d &= \onslide<6->{15} \onslide<7->{\;\unit{km}}\\
v &= \onslide<8->{5} \onslide<9->{\;\unit{km/h}}
\end{aligned}
\right.} \onslide<4->{\text{\ana}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<11->{t = \frac{\onslide<12->{15}}{\onslide<13->{5}}} \onslide<10->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<15->{t = \onslide<16->{3} \onslide<17->{\;\unit{h}}} \onslide<14->{\text{\com}}
\end{equation*}
\onslide<19->{Nous retrouvons bien notre résultat intuitif !}\onslide<18->{\val}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{equation*}
\onslide<2->{t = \onslide<3->{\frac{d}{v}}} \onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<4->{\left\{
\begin{aligned}
d &= \onslide<5->{30 \;\unit{hm}} \onslide<7->{=} \onslide<8->{3,0 \;\unit{km}}\\
v &= \onslide<6->{5 \;\unit{km/h}}
\end{aligned}
\right.} \onslide<1->{\text{\ana}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<10->{t = \onslide<11->{\frac{3,0}{5}}} \onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<12->{t = \onslide<13->{0,6} \onslide<14->{\;\unit{h}}} \onslide<1->{\text{\com}}
\end{equation*}
\onslide<15->{Ce résultat est cohérent !}\onslide<1->{\val}
\end{question}
%
\end{document}
